CV Antonio Skeledžija
==============
Rođen sam 6. 12. 1996. godine u Novoj Gradiški. Završio sam Osnovnu školu Ljudevita Gaja i opću gimnaziju u Novoj Gradiški. 2015. godine upisujem Ekonomski fakultet u Osijeku te titulu sveučilišnog bakalara ekonomije stječem 2018. godine. Trenutnu studiram preddiplomski stručni studij automatike na FERIT-u te na 5. godini diplomskog studija EFOS-a.

  
